一拳超人 131 集中討論

型撚到

留個名先

留明

睇唔明都覺得好正

餓狼

留名等熟肉

餓狼都食生肉

點解救個ugly仔？

勁

終於準備開始同怪人協會大戰

食人

好撚好睇啊

斑點狗

看門狗出場

隻癲狗

最尾果隻係咪養大左啲既班點狗？

[quote]最尾果隻係咪養大左啲既斑點狗

好撚型

痴撚線

點解有時畫好多，有時畫好少？

突破限制器其中一個因素會唔會真係要食怪人

龍卷

網絡漫畫嚟架
佢鍾意嘅話一集一頁都得添
睇到131都仲有人問

今集內容量好少，但係餓狼用斬鐵拳，真係好型

閃光好型

0.000000001
0.000000001
0.000000001

痴線喰種餓狼

好撚型啊
好想快啲睇餓狼好似左右互搏咁雙手打流水岩碎拳同旋風鐵斬拳

開始了開始了

king嗰句這種狀況還上班係咪串緊港豬

餓狼隻眼, 睇住佢慢慢變

旋風鐵斬拳

一拳呢套漫畫真係無撚敵

村田老師

一拳好撚正, 睇餓狼成長加打鬥已經足夠

而家餓狼食埋怪人手, 算係將怪人細胞生食? 咁既話餓狼進化既原因應該未必係好似老師咁, 仲可能係因為食怪人細胞怪人化

唔係好明用篇幅講KING由Z市離開扔垃圾個意義係做咩

原子武士同閃光的flash都係用劍
邊個會贏

最尾出場果個係邊個？

佢係咪會變怪人

餓狼簡直係主角設定

你有睇原作係唔駛問

真主角餓狼

lm睇熟肉

百度有

原子武士無可能跟到閃光的flash嘅速度

中間係咪有隻花灑頭怪人
好得意

冇睇 靚仔

得3頁都唔追post

KING去咗掉 = 埼玉唔使掉 = 推遲埼玉出場時間

咁你下集就知

覺得柒仔同餓狼細個嘅自己好似
所以想救佢(好似係)

係咪黃金精子？

黃金精子有排先出場

lm

係呀 你咁都估岩

原作老師都唔係用呢個理由出場

餓狼食左怪人會變怪人？

生肉唔傳染？！

狗仔出現
餓狼做低條契弟個下好正

養太大

龍卷真係好正

幾時先有得睇homeless帝同彊屍男打呀

個名真係好頂癮

話時話原作班英雄已經唔係好夠打
仲要而家怪人果邊多左咁多勁人

幾時先畫到king帝出手

原作D搞笑原素好鬼正 個畫風仲好笑

原子武士斬擊速度唔會輸比閃光
不過整體速度一定慢過

淨係多一個怪人王已經夠死啦
如果怪人王實力係精子之上
龍卷已經玩撚完
不過怪人個邊幾勁都好
都不及餓狼同埼玉

本身英雄都係陪襯是但啦

假面冇一齊開會

痴線出得勁快 都未夠一個月 好驚喜

小龍卷同餓狼！！！！

餓狼型到跌渣

每更新一次就等於距離餓狼篇完結又近少少

但同時又好想睇村田表現

心情好矛盾

尤其是ONE版個劇情停咗耐

完仲好 依篇都未入戲肉

畫到龍卷好正

一直期待緊KING一人對四龍

我期待到時又有人出黎話king真係出左波多d

重製版可能會表達得清楚D

狗

果陣時條柒頭真係柒到唔敢睇

原子係大範圍aoe
閃光單體為主

隻抽一定閃光贏
但打怪人可能原子比較強

但比精子剋到仆街

笑到仆街
諗起都想笑

原作停左好耐，個地球大刧 同爆破仲未解畫

出快左咁多既

出現了奇蹟！

好想知幾時會有人識穿King既戰鬥力係0

仲記得條柒頭名

"克古"

睇死佢見到呢啲cm

跟住仲撚好笑,原作突然更新左
畫原子武士FF king斬細胞,成集好似串緊條友咁

百度啲圖咁低清
漫畫人又次次都等成世

電話版係低清 開desktop mode睇好d

返去試下

down百度app啦

克古巴打

村田

有無人睇左眼鏡外傳
眼鏡會唔會係第二個埼玉
心態同無証騎士一樣

重有畀homeless帝個神秘力量

好型招技 但寫得好小

有熟肉未？

等村田版解話啦
one主力畫馬分鏡比村田
呢個版本先係完成版

呢啲大肉腳淫婦一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對腳又大又白又滑又香 質個頭入去索
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用碌鳩頂佢小腳板
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意翹腳誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

邊有可能

但目前為止佢係最似未變身前既埼玉
作者用左兩個番外講佢
而且係餓狼一戰中 佢捱到餓狼最多拳
最後仲可以call到支援黎

係鬼同無証一樣

徒弟仔 博士 金屬騎士 驅動騎士 組織
呢堆都有排講

最大分別係佢比埼玉感化左唔去決定自己界限
所以佢不斷訓練變強自己
同無証唔同

吹雪龍卷都畫得咁靚, 賽克斯應該都

無証最大問題係心態限制咗自己留喺低級度，突破唔到限制器
埼玉就係永遠唔會話自己冇進步空間

其實點解king係人類最強但係排第6名？就算俾人誤解都係 照講應該排第3or4先啱

因為唔活躍

重溫

有個怪人係人類黎，佢輸左就有段同神秘人傾計咁
其他人睇到佢同空氣講野就死左
King有一集出大絕，點知真係有一下衝擊波
旁白就係King其實有最強實力，但係佢自己唔知用左招技
以上內容都係講緊原作版

有次KING試劍術 勁到連原子武士都話比唔上
以上內容都係講緊原作版

好想睇村田點表現反枱果野

吓乜個衝擊波唔係king自己幻想岀嚟㗎咋咩

「以上⋯⋯便是他鮮明的初登場」

幻想但真係出左招 佢係有咁嘅能力但佢自己唔知

佢冇岀到喎 由頭到尾啲旁白都係king自己講嘅

張圖右上角 真係有風有石出波咁

全部都係幻想 佢以為自己真係有埼玉既實力
果D旁白係佢自己UP出黎 黑色精子話唔知佢口up up做咩
現實係咩都無發生過
上面話KING試劍術 勁過原子武士
好撚心啦 KING呢個梗玩左咁耐仲係唔明
你地全部番去重睇過啦

扮緊人啊佢地

一班人玩野 一班人唔知佢地玩野
睇怕有罵戰睇

又黎

down你老母百度

UP嘜春?

你禁去上面條link睇下咪知囉

無唔無聊撚D呀

單野成日有人提起上面仲要比埋link
點估到咁都有人可以做真心膠

點估到有D人咁撚得閒下下追曬post又做假膠

餓狼一定比個英雄打得好慘
個肥仔就會救返佢 話佢比英雄更似英雄

king會爆發潛能 打到餓狼好慘

好可愛

依張先岩

係咪準備解放HR?

原作畫風真係好正

你睇乜春？

呢隻狗應該會放餓狼走, 點諗餓狼都打唔贏佢

叫佢sit sit咪得囉

但餓狼係好似打低咗佢

跟原作的話又要惡鬥一場

長老真係個個一拳post 都見到你
睇下咪算

出咗熟肉未

出左

睇番原作⋯呢兩條友唔通就係忍者鄉出身既疾風同埋業火既原形？

wow

係
重製版救咗好多路人

妖，成班垃圾post都唔識追，頁頁喺度問有冇熟肉，第一日睇漫畫咩

討伐戰King 真係MVP
除左崎玉最有作用係佢

係呀,堅到陣宜家個d全部好似整左容咁靚

龍卷雖然有實力，不過太自大啦，光頭要好好調教佢

我願意幫老師教訓佢

去外面幹

講真，就算村田畫到King真係FF ONLY，都只係代表村田改左ONE設定，或者係村田都睇唔明，ONE原意King係有潛能。

King其實同行運超人有咩分別

仲扮緊

餓狼應點都唔會做怪人

呢個世界 運氣>實力

依家型咗十倍
雖然最後應該都係兩格收皮

擺明曲線啦
咁多負評

呢個post永遠曲線假膠都會俾人負評

其實老師好似有吸引怪人嘅體質

餓狼食左啲卒仔隻手算唔算食左怪人細胞

應該算,但佢食唔食都怪人化嫁架啦

同怪人王果d怪人細胞應該唔同

算係解釋下佢點樣慢慢怪人化掛

到底KING有無返過一日工

S級英雄仲要打多份工？

餓狼型撚到

職業英雄係有糧出

「ONE只是個畫漫畫的 不懂一拳」

波奇

就快出下集，好癲

其實你地成日過老師係食怪人細胞勁
有冇諗過點解個肥仔食極都咁廢

豬神仲有超級必殺技未出

老師煮熟左先食掛

索尼克食到痾

肥仔其實唔廢, 應該未出力

秒到鬼級都標準s級啦
老師係兩個層次冇得比掛

留名

原作係咪無怪人王同喵喵？

係 同埋無豪杰同長老

有可能 老師都食過怪人

係咪煮海帶

其實我覺得餓狼已經好痴線
比人一次又一次打到就死
佢已經突破左自己好多次
但都仲係突破唔到限制器

因為佢唔夠認真

餓狼資質咁撚高
一定好難突破

其實限制器都係博士自己想法姐
琦玉點解咁勁其實無得解釋 純粹係設定

係,唔明啲人一直提住做乜

唔關資質事,
係因為餓狼既目標根本搞錯左

唔知水龍會唔會岀返黎

想問下homeless帝出左場未

想知個"神"會點畫

得背面出咗

132話55頁。下週一或二左右更新

你點解知

係56頁唔係55頁

佢係村田

又多一跨頁62

埼玉幾睇好佢
唔知第時餓狼會否再出場

村田真係癲架

買批靚牛肉就可以做二師弟

大都係武術派
跟餓狼做師傅

一開始唔係話更30幾頁咩
畫下畫下多成倍

畫到打塞克斯

我想睇光頭攬淫娃

咁樣發展都唔錯

還剩34頁
村田說星期一可能有點趕不上。

肝帝真係好癲

一定係
One同村田做晒research畫畀香港人睇支持我哋
好彩你睇得出

村田版131集中討論
但勁多人講one版劇情

132呢張側面圖好撚正
村田